得罪講句，盲撐肥婆icon都係高登派黎嘅打手

1 set icon靚唔靚好主觀
所以暫時唔評論

但係支持呢種管理論壇方式,就一定係唔尊重民主自由嘅表現 依班打手根本就想將連登admin改寫成新嘅林祖舜
甚至有打手話唔出聲反對就=支持，立場中立就=支持 真係好恐怖
佢哋有咩居心 大家心知肚明

今次admin冇開公告或公投俾會員參與，已經係漠視民意
如果當今次係冇事發生過，你諗下你同林祖舜有咩分別？

另外，已經有巴打開左公投post
現時係大部分巴打反對肥婆icon上架
希望admin可以正視呢個問題

##fatc

同意公投決定

留意到打手唔敢入呢個post

又係呢種無限上綱上線拉高登落水post##fatc

班濕鳩肥婆icon打手啲理由黎黎去去就係：
1. 好俾心機整
偷換慨念：俾心機=適合=要支持？
2. 有個圍爐post 「公投」過
Assume 全部人都入過去投票/ 投票結果代表全部人
3. 唔中意咪唔好用/番高登/自己開新壇
梨吾中意米吾巧用羅=3=典解吊禾咼T_T

然後無視 set icon 無共鳴、吹奏肥婆 嘅問題，再用以上「理由」+人身攻擊黎屌鳩所有反對聲音

打手出句聲啦

唔講icon問題
我第一眼見到你個名有支那國旗就好想打撚柒你先

it is 中超